知唔知點解新年咁多車

因為好多人揸車同推車

-100/10

再貼

0/10

馬丁新年快樂~~~~

唔好笑囉

屌你咩 分都比唔落呀今舖

大家今年唔好開夜車啦

-10/10

屌你

平安夜多啲下嘛

新年上年紀都會扑

街邊太多人與車

1/1恆河沙